戰術大師！蝗蟲大軍聲東擊西橫掃南亞直逼支那滇緬邊境 聯合國定調25年最嚴重蝗災

中國新型冠狀病毒延燒之際，蝗蟲威脅正大舉進逼。兇猛的沙漠蝗蟲1月入侵東非國家後，前越過阿拉伯海抵達印度和巴基斯坦後，現正直逼中國邊境。但中國農業農村部16日稱，考量邊境地區的崑崙山和喜馬拉雅山脈阻隔，蝗蟲很難經此越過高海拔的寒冷地區，因此危害中國的機率很小。

聯合國糧食及農業組織（FAO）已向11日全球發出警告，遭此次蝗災定為25年以來最為嚴重的一次，希望高度戒備蝗災。FAO副總幹事瑟美篤（Maria Semedo）稱，各國必須立即聯合行動，蝗蟲不會等待，而會鋪天蓋地而來，會造成毀滅性災難。

約有3600億隻蝗蟲肆虐東非、西亞多國，包括印度和巴基斯坦均在遭受前所未有的打擊，導致非洲東部約有1900萬人面臨高度食物短缺危機。

印度拉賈斯坦邦（Rajasthan）財政部長表示，4000億隻蝗蟲襲擊了該國，大量農作物被毀，並有向鄰國蔓延之勢；在當地駐紮的70萬印軍因糧食被吃光不得不撤軍。印度學者預測蝗災將造成印度糧食減產30%至50%。

中國官方：蝗蟲難越過山脈 立Flag ?

至於蝗災對中國是否有影響？《中國科訊》指出，飛蝗全世界有7個亞種，中國常見的有3個：東亞飛蝗、亞洲飛蝗和西藏飛蝗，目前在非洲發生的蝗蟲應該屬於非洲沙漠蝗，在中國歷史上還沒有記載非洲蝗蟲對中國造成重大危害的記錄。但是，氣候和環境的變化，以及非洲沙漠蝗生物學習性是否已有改變，需要進行進一步研究。

中國科學院動物研究所、河北大學生命科學學院、廣東省科學院生物資源與應用研究所的相關專家指出，目前非洲蝗蟲從印度直接進入中國的可能性不大，因為蝗蟲的生存條件在中國並不完全具備，同時中國也擁有地理上的天然屏障。

但中國專家同時又表示不能掉以輕心，稱「我國雲南曾有非洲沙漠蝗危害的記錄，因此要密切關注印度蝗蟲的遷飛路徑，以及是否有新的本地蟲源的參與。如果它們繼續朝東到達了緬甸，這樣極有可能對我國及泰、寮、越地區造成直接的威脅。」

中國農業農村部表示，中方監測蝗蟲的防治能力不斷提升，防治技術領先全球，防蝗的藥械儲備充足，國內蝗蟲大面積爆發的風險低，危害可防可控。

又要搶多次米了

危害可防可控

本來中國CPI已經高

實彈

又可防可控

其實依啲非洲蝗會唔會引發埋東亞蝗同亞洲蝗？ 非洲蝗同亞洲蝗裡應外合支那必亡

中國農業農村部表示，中方監測蝗蟲的防治能力不斷提升，防治技術領先全球，防蝗的藥械儲備充足，國內蝗蟲大面積爆發的風險低，危害可防可控。

呢段嘢真係熟口熟面,改嚟改去又一段

中國人：糧食來了

萬年一遇>千年一遇>百年一遇>防治不能只靠政府

炸蝗蟲

支那人：我眼內全部都係蛋白質同人民幣

天啟四騎士

點解唔可以用火槍燒哂佢地

聽講好似好食，營養價值高，有冇人試過？

係中印邊境核試就解決到問題

進食前，她會先剥去蝗蟲的翅膀，然後過水油炸，炸後回炒就可以進食了。她表示蝗蟲非常美味，其內臟很細、肉質鮮嫩、口感比較酥脆，而且養飼的東亞飛蝗屬於藥用的一種蝗蟲，另含甲殼素，可提高人體免疫力。進食時一口一隻就可以了。

拜托一定要飛機中国

唔好搞東南亞 香港米倉黎
班蝗去哈薩克啦 再入新疆

只要有1隻喺香港出現，香港每日會得啲唔怕蟲 黐身 嘅人出街工作

三日應該食曬

國內蝗蟲大面積爆發的風險低，危害可防可控。
國內蝗蟲大面積爆發的風險低，危害可防可控。
國內蝗蟲大面積爆發的風險低，危害可防可控。

蝗蟲食蝗蟲

咱們有高山
沒事兒~🚬

Pin 個條Link話支那有人專養黎食，睇黎有商機

如果真係去到強國香港一定又搶糧

唔食得 唔係一般蝗蟲嚟 有劇毒

同帝巴出偵一樣寸草不生

估下4000億隻用幾多日食晒好過啦

去得緬甸就好快去到泰越，大家好買定米

我地香港控蝗災都抗咗好多年

咁PK

玩無雙會有幾多combo

蝗軍過境,寸草不生,支那雖遠,犯賤必誅!

佢地點知邊度有野食 定係亂咁飛

係就好 到時實有班on9捉黎食

聞到植物味

落東南亞就仆街，米都無得食

湖北人：唔食我地都無野食

真係幾好味
隻蟲本身無乜味，炸完加啲孜然超好食
唔似蟬同蠶都有陣蟲味

要開始做定文宣

其實啲蝗蟲係好難消滅

再次可防可控

可防可控

NIMBY

梗係要直入支那啦

背脊向天咪食得

如果上面知食蝗蟲抗肺炎
day 2肯定全滅

絕種

有毒=藥材

武漢都話係可防可控咯
最後結果係點 大家都知

咩大型災難都係咁寫架啦
支那狗都唔撚識字
邊有咁多人寫文

有罐頭有xx

佢一講可防可控我即刻安心晒

Template

食得嘅就唔會蟲災之就係大饑荒

十四億人同時打鑼就行了

支那咁撚勁
叫老解射幾支 東風41型導彈過去咪搞撚掂囉

一野炸落去個城度
炸死曬班蝗蟲咪唔會有饑荒囉

飛去泰國點? 要搶定乜?
飛黎HK點? 要搶定乜?

未食曬啲蝗蟲
啲蝗蟲都已經食曬你糧食飛走咗啦

巾幗梟雄

講左幾日都話到邊境, 幾時先到, 有冇真既片睇下
分分鐘流浮山d刀手快過d蝗飛到支那

相信政府

天滅蚛共

有冇方法向支那進口蝗蟲

以前喺中國食過， 表面有啲似雞肉味， 食落去爆汁有小小牛奶味 十分嚟講都有八分嘅

燒埋農田同森林？

你咁睇小支那人
內陸班生番真係當蝗蟲係寶黎
捉一大堆之後炸黎食

4千億應該燒唔曬？

點解七十萬印軍要撤軍？
又唔係攻打人哋，糧食補給都唔會俾人炸
可唔可以攻打蝗蟲？

有個喜馬拉雅山脈 好有信心沙漠蝗蟲過唔到高原凍土

可以參考下秋行軍蟲

好似好正

蟲蟲天敵

出定呢啲語言
鄂人深冬出瘟病 西來飛將自可解

冇用, 咁多隻
d雀邊食得晒

唔好去錯地方

没事兒

相信国家

對中國有信心

聯合國讚揚支那對蝗蟲處理能力

要搶定米了

咪戇鳩 地上最強物種 中國人
一係話賣到錢
一係話補身

敵人的敵人就是盟友

支那國：可防可控。
今次仆街吶... 頂唔住

回力標

點夠4000億隻

要燒咁多 燃料仲貴過 糧食

支國表示：我有十四億人食晒佢

比佢食返轉頭
蟻多摟死象

2百萬億？

蝗蟲不會等待，而會鋪天蓋地而來，會造成毀滅性災難。

野味

>防治工作人人有責>防治靠政府很可恥

希望200百億蝗蟲去支那

以毒攻毒
毒撚死D病毒

同佢哋講以毒攻毒到時仲可以為地球除害世界和平

有冇地圖睇下大概飛到邊

蝗蟲gogogo!

『嘩！何其壯觀』

其實呢...有無可能
整超級吸塵機 吸撚哂D蝗蟲
磨粉堆肥 油炸小食??
純FF
災難性咁多 吸唔撚哂
吸到摩打燒都似

支那有支那蝗

幾千億隻某國果14億隻真係濕濕碎

.. 話說 支那好似要買老美 d 糧 ...

一定係巧合

其實落生物農藥已經好有效控制到
不過問題係堆非洲國家,唔係窮就打緊內戰
根本冇能力做到

按呢條path, 都係窮西國家

上帝指揮，玩兩邊戰線夾擊?

有少少了解 可以講少少
基本上依單野應該無咩可能燒到中國
喜瑪拉雅山依個天險實在太屈機 破唔到個陣

宜家堆非洲蝗蟲大多數卡住左係印度 同埋第一代蝗蟲大多數都差唔多開始死 蝗蟲得六個月命 第二代蝗蟲係阿拉伯同印度開始出緊世

暫時緬甸同泰國都未開始受災 印度都未可以好明顯判斷到堆蝗蟲下一站會衝去邊 宜家傾向係阿富汗果頭

新彊係蝗蟲唔係非洲蝗蟲 係意大利蝗蟲同埋中國自己本土野
完!

在當地駐紮的70萬印軍因糧食被吃光不得不撤軍。印度學者預測蝗災將造成印度糧食減產30%至50%。

咖喱無擺倉庫？

在當地駐紮的70萬印軍因糧食被吃光不得不撤軍

以前睇墨攻，好似有條墨煮係玩蟲

捉黎賣架你都CLS
燒左個發達機會都有既

武漢人表示越毒越補呀。肺炎？什麼來的

EDF! EDF!

D人已經係whatsapp傳緊d蝗蟲會食晒d米 叫d人快d買定米

即燒即食

樣衰啫，但真係唔難食，甚至有啲好味

正常唔係話沙漠蝗唔會去到D潮濕地方架咩

大陸人：一日最衰都係澳洲

你太睇小支那人
蝙蝠刺身都敢食咁豐富既蛋白質有咩理由放過
買定花生等睇支那蝗橫掃非洲蝗啦

其實條路都幾遠, 一日未見佢飛到, 唔好太開心住
btw, 加油呀蝗蟲, 要向東面走呀

支那人連張咁既圖
都要畫埋條仆街九段線同台灣入去

小學雞到…

支那人永遠都係受害者

以蝗制蝗

大家都係蝗 會唔會爭草食架

加你老母油咩
飛去泰國你米都冇得食啊

唔關事 蝗蟲同一般昆蟲生活/產卯條件差唔多

记得山东蝗灾，我们哥四个连夜100块钱买了四个大网，开着车追出去100多公里，就TM捉到5只！最后一气之下生吃了！人比蝗虫都多！前两年山东闹一次小规模的蝗灾，结果被捕杀殆尽，好多别的地方的人，开车去捉！记得当时新闻有个女的评论说，自己在坐月子， 蝗虫在家门口都不能去捉，急死了，让她公公婆婆别管她， 都去捉蝗虫！新闻说，当地农民说，蝗灾带来的农作物损失不算啥，卖蝗虫赚的更多，前几年的时候，隔壁县闹蝗灾，我听到后开着车，带了几个麻袋就过去了，准备搞几袋卖钱，谁知道刚到那边才发现，天上几只零零星星地飞着， 我就纳闷了就这还叫蝗灾， 等到我走到附近才发现，卧槽，人比蚂蚁还多，照那速度，不用一个小时就没了， 每个人脸上都挂着幸福的笑容， 这哪是蝗灾啊，这简直就是送福利！！！我和媳妇也抓了几斤回家油炸了，去晚了的肯定没有了，我们这蝗虫120一斤啊！这特么哪里是蝗灾，这是人民币在天上飞啊！

笑死,蝗蟲原來係冇大台加識be water,真係戰術大師

蝗蟲有大台
大台咪就係群眾

蝗蟲群行軍方向不定，一天能改變好幾次方向
最開始，獨居的蝗蟲聚集，往往因為乾旱、食物匱乏。獨居蝗蟲，迫不得已，都集中到同一個有食物的地方。類似於，沙漠動物，都聚集到一個水坑喝水。

聚集之後，就不再分開，會整體行軍。行軍方向，和溫度、濕度、風向都有關係，隨時都會改變方向，所以追踪蝗蟲群也非常不容易。

比如，你開飛機去灑藥滅蝗蟲。如果你上午去，等飛機飛到，蝗蟲已經換方向飛很遠了。所以，飛機一般清晨，在蝗蟲剛睡醒，正在曬太陽取暖，還沒移動的時候，就要趕到，灑藥。

be water

蝗蟲過到喎

幾何級數增長每個月起碼一開三先有咁既量

所以支那人被叫蝗唔係冇道理

集氣東非蝗蟲消滅亞洲

飛去大陸唔緊要 飛去泰國先仆街

佢地識搵路，唔會向北飛，向南直進

肥死佢

岩啦食蝗抗肺炎

相信黨

火燒連環蟲！

蝗蟲可醫肺炎

好恐怖

希望支國死到得番1.4 億

設個大網，和一堆炭爐，等蝗蟲飛過，即捕即燒即食，開蝗蟲大食會。

清識play

相煎何太急

係驚好似口罩咁 佢地內需勁 出去搶高個價 同埋泰國好近

有無玩過修羅難度？
啲兵仔hi你一下就無1/4血

太多啦
一定要死絕

擺幾千部抽風機有無得一戰

呢啲普通種黎喎
個4000億隻好撚大隻
分分鐘同隻雀差唔多大

幾時飛到中國呀？想睇蝗蝗團聚呀

太殘忍喇 蝗蟲食蝗蟲🙈同類相食

至於蝗災對中國是否有影響？《中國科訊》指出，飛蝗全世界有7個亞種，中國常見的有3個：東亞飛蝗、亞洲飛蝗和西藏飛蝗，目前在非洲發生的蝗蟲應該屬於非洲沙漠蝗，在中國歷史上還沒有記載非洲蝗蟲對中國造成重大危害的記錄。但是，氣候和環境的變化，以及非洲沙漠蝗生物學習性是否已有改變，需要進行進一步研究。

仲有支那人蝗

我覺得係因為香港人成日遊行，200萬人聚埋一齊搞到地球郁左下，啲蟲走曬出來

仲好意見講澳洲政府不作為 全世界人背鍋

呢個真 所以大劣人係唔會餓死4000億隻可以飽肚

哩堆似幼蟲，等佢地識飛就
second shock

有冇玩過Fallout?

大劣人

好想一把火燒熟佢

過唔過到喜馬拉雅山架

如若你有四隻腳 我放你上最美的餐桌

涯到3月,天氣回暖就過到,或者撓道過,先取道泰國過Vietnam,再東征廣西

依家咪話喺經哈薩克入新疆
同埋經緬甸入雲南

又係樓主 唔知咩居心

唔好同牆內嘅人講啊(⊙o⊙)
如果唔係佢地就會搶走洗我地嘅米
靜靜雞贏啦

如果殺入泰越
香港米入口都真係危

千祺唔好去泰國呀

感受吓蝗禍啦你班撚樣，蟲咬蟲骨，屌你老母天滅支共，要同我全黨死清光！！！！！！！！

驚佢經緬甸殺入東南亞

一定要頂住去到雲南呀

睇記錄喺印度巴基斯坦邊境結集咗成幾個月

呢兩張地圖有分析，啲草蜢先集結>繁殖>再聚集>變蝗蟲

呢兩張係喺東非進攻路線，睇走勢完全唔去有水源嘅地方

天佑中共！打敗武肺的機會來了！
蝗蟲體內蘊藏大量營養，由於食農作物，所以身體內部非常清潔，而且自帶抗體，食用蝗蟲可以吸收大量天然抗體，對預防武肺的新冠病毒非常有效！
呢舖直情係天佑中共，將武肺解藥送到偉大嘅中國！

講到咁吸引 想試下

相信中國有能力應付

品蟲師出現了

你太睇少支那蝗蟲
人地食重金屬大都仲可以生勾勾串鳩你廢青
一陣真係食哂d 非洲蝗蟲

又可防可控？係咪已經淪陷左啦？

10號既update

不過抗咗好多年都失敗呢

硬係覺得同蝦差唔多，白灼

兩蝗相遇
地球兩大害蟲終於要正面決戰了

你班撚屌仲去抽人水添

屌你地老母

勇武要參考下

其實3600億係咩概念

講咗咁耐 幾時黎

同支那團聚

識玩分進合擊同包圍，可能係漢尼拔轉世

點過海去巴基斯坦?

食完再死咁d人仲好

咁樣算唔算係天滅中共

講真，我有d驚…最驚既係大把人話大6可以食晒d蝗蟲，同官方話可防可控，咁我就驚

應該唔洗畫
大陸所有出版map 都係咁既樣

相信政府
身體健康

核平

快d啦！

武漢肺炎都話可控

橫批 以毒攻毒

成段野既中心思想係 無事就無事 有事就有事 根本個專家講埋啲嘢人人都識講

咪係
孟加拉->緬甸... 直入雲南
大陸班人咁老定

又蝗虫又戰略,
可唔可以用黎攬炒?
全民養蝗, 大規模放生
等自己連米都無得食

好核突呀

佢地實係企定定比你燒啦

你企係田到唔通唔落黎咩

發動義載蝗蟲入中國

過2個月又出黎譴責美國唔提出援助

同曱甴隊聲明最後一段一樣

沙漠蝗vs中蝈蝗
急不及待想玩玩了

如果咁估計會喺南方
即係會沿西江流域入廣西再到廣東
因為雲南北邊係高原，即西藏一帶

攬炒

全地球都搞晒，人人有份，永不落空

啥是蝗災
明明是人民幣在天上飛
咱們要發大財了
一斤虫要賣錢了

嚟香港石屎森林做咩

中國越大自信，就越係出事

叫左大半年攬炒, 如果收到中共皮, 好多人都可以付出

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

癲

西藏都有原生蝗依家先2月，3月頭就到節氣驚蟄

依家d蝗係印度黎支那/東南亞距離，差唔多3月頭中到，真心唔好燒到東南亞糧倉，計返人均食米量，隨時出事

希望香港/支那個戰略糧食儲備唔係玩玩下

中國啲野咁多農藥，真係食得？

香港人要民間戰略糧食儲備
其實大家仲要諗下屋企要有突發災難物資箱

十災未呀 大佬

要呀，問題每個人應該儲幾多量
太多冇位放、生蟲，太少又驚

我就諗住屋企儲住2個月米量、有傳遙食到東南亞就儲4個月，新聞報真係食緊東南亞就儲半年，之後就見步行步

香港係入口東南亞米

每次見到依張圖都覺得好正

當地駐紮的70萬印軍因糧食被吃光不得不撤軍

多肉多汁

可控可防呢四隻字好熟口面

如果班撚屌知道放火嗰條畜牲就係支那狗唔知會點

蝗蟲vs支那蝗根本冇得鬥

沒事兒沒事兒

就係話東南亞有危險